[ 鋼筆撚 ] 齊齊玩鋼筆 —— 另售 Parker 墨水

有無巴打玩開鋼筆？
小弟都喺初入門 想識多啲

另外，前幾日買多左樽 Parker 墨水 發現用唔到咁多，有無巴打收留左佢地？價可以tg 傾

好地地有個鋼筆post唔推喺學術台搵存在感

版面多個鋼筆post 推動下呢個文化又有乜所謂

仲有人用鋼筆嫁

有㗎 各大書局入門筆有啲買緊都喺 99 蚊

幫推

謝巴打

幫推

利申 paker quink一管都用唔完

喺呀 我仲手快快買多左樽 有無巴打收留左佢地呀 賤賣

太多墨響手了
然後就會少用呢d普通墨

中學玩左4年lamy鋼筆 依家冇玩

Lamy有得換墨膽唔洗吸墨，懶人最愛

咩色？ 賣幾錢先
利申一年用一枝到

agger

黑墨鐘意極黑

想試鯰魚

playlife

我都喺一年用一枝到 宜家變左有多枝喺手 用唔著
黑色 價錢可以加我 tg傾啊 我都喺想有人收留左佢地 價啱就得了

我都喺黑墨同好